
### Đổi màu một đoạn chữ trong TMP bằng thẻ color
```
        > tmpTest.text = "<color=#FF0000> abc </color> / 2341512312 status ";
```


### Để tránh bị đè lên button khi xếp UI nên tắt raycast target của TMP

### TMP sử dụng trong canvas và có camera mới hiển thị 
